3M 加入制裁 華為 Mate X 推出有暗湧

Andrew
2019-06-14
華為首部摺疊屏幕機 Mate X 預計在 7 月推出，不過因為美國禁令的影響，可能會令新機的推出增添變化。雖然華為會使用他們自家的處理器，就算因為 Google 的關係而不能使用 Android 系統，但仍然可以使用自家研發的「鴻蒙」 系統來執行 Android 應用 (不過是否完全支援就另作別論) ，但原來 Mate X 的柔性 OLED 屏幕，所需要的 OCA 光學透明黏合劑，是由美國 3M 生產。而日前 3M 已宣佈停止為華為提供黏合劑產品，當中當然包括 OCA… 而在欠缺了 OCA 的情況下，可能會影響 Mate X 的產量，甚至會令新機無法如期推出。

是但啦，侵g20傾完就會解除華為